15個錯過飾演復仇者聯盟4機會的演員們

演過Marvel的影星，也名利雙收。然而，荷里活上也有一個「錯失復仇者名單」，意指一班曾傳出參演、最後無緣拍攝的演員，有時Marvel會選上些不是頂級名氣影星的，所以「落選者」的星味及名氣絲毫不遜參演的一群！

1.Tom Cruise錯過飾演鐵甲奇俠Iron Man

電易圈內傳過很多年，羅拔唐尼是在湯告魯斯辭演後執二攤的，不過阿湯最近開口稱從沒收過邀請，也認為沒人比羅拔唐尼適合演鐵甲奇俠了，大度！

2. John Krasinski錯過飾演美國隊長Captain America

這位曾演過《13小時：班加西的無名英雄》的John Krasinski，當年他眾所周知是美國隊長的試鏡人選， 儘管他很愛Marvel的電影，聲稱願意接拍任何角色，但還是落選了。

3. Tom Hiddleston錯過飾演雷神Thor

沒錯， 就是演洛基的Tom Hiddleston！當年Marvel很喜歡他的第一次試鏡，而Tom也特別為試鏡染了金髮，但錯有錯著，他成為洛基也不錯啊！

4. Joseph Gordon-Levitt錯過飾演蟻俠Ant-Man

Joseph Gordon-Levitt跟超級英雄的試鏡很有淵源：蝙蝠俠、星爵、奇異博士，還有蟻俠，不過因為試鏡時Marvel覺得後者不夠喜劇感，所以拉倒了。

5. Glenn Howerton錯過飾演星爵Star-Lord

大家都知道James Gunn在星爵選角上有獨特的品味，在試鏡過程上，當時大家都驚訝Glenn會接拍星爵，James說過選星爵要令世人驚訝才罷休，大家覺得Chris Pratt稱職嗎？

6. Olivia Wilde錯過飾演嘉魔娜Gamora

拍《天煞西部反擊戰》後，沒有人懷疑她拍英雄電影的能力，而Marvel也對她情有獨鍾，但Olivia Wilde竟拒絕了，理由是不想演太多壞女人。

7. Joaquin Phoenix錯過飾演奇異博士Doctor Strange

在Benedict Cumberbatch接拍之前，奇異博士是屬意Joaquin演的，但因為Joaquin想接拍更多藝術性強的電影，怕演出奇異博士被定型及被困身，所以推辭了。

8. Emily Blunt錯過飾演黑寡婦Black Widow

Emily與Marvel可說是「識於微時」：當時Emily漸有名氣，但Marvel只算是間小公司，因為有其他工作在身，所以Emily推辭了，但後來兩者都同樣偉大，看看有沒有機會合作吧。

9. Lewis Tan錯過飾演鐵拳Iron Fist

在漫畫中，鐵拳是位白人，我們不應猜度為何亞裔人Lewis Tan落選了，總之之後鐵拳效果拍得不理想，又有人走出來問為何不給Lewis機會試試了。

10. Asa Butterfield錯過飾演蜘蛛俠Spider-Man

當Marvel從Sony處得到拍攝蜘蛛俠的版權時，誰演蜘蛛俠是城中熱話，Marvel最初想找一位年輕演員接拍多集蜘蛛俠，與角色共同成長的，但最後不甚了了。

11. Jensen Ackles錯過飾演鷹眼Hawkeye

傳聞Marvel十分喜歡Jensen Ackles，而最初Jensen是為美國隊長試鏡的，落選後特別再安排給他演鷹眼，不過Jensen以檔期為由推了。

12. Josh Hartnett錯過飾演洛奇Loki

在2011年雷神出場時，其實Josh Hartnett比Tom Hiddleston名氣更大。 當時Tom只演過少數電視劇和電影，不過Marvel獨具慧眼，Tom出演證實是一場雙贏。

13. David Duchovny錯過飾演變形俠醫The Hulk

《X檔案》的莫探員曾經有可能是變形俠醫！儘管他自稱是該漫畫的粉絲，仍然令人不能想像！

14. Mads Mikkelson錯過飾演魔雷基Malekith the Accursed

魔基是雷神系列的超級反派，Mads Mikkelson試鏡後Marvel十分喜歡，而且更願意為Mads遷就拍攝檔期，不過還是未能合作。

15. Jason Momoa錯過飾演毀滅者達拉斯Drax the Destroyer

Jason的退選原因很特別，在看過劇本後，他不想演一位四肢發達、但又不多說話的角色，他願意多接一些「開心」角色，給自己的兒女留下好印象。

Marvel不配擁有Joseph Gordon-Levitt

Emily Blunt

好彩水行俠無做drax

如果佢做Captain Marvel

Next time baby

一直都係想搵benedict做strange

8.好彩miss咗,唔係無奶奶睇

Jensen Ackles當年傳佢做CA
覺得好正 好多改圖

果時好似係傳ethan hawke做 dr. strange

Lm

我覺得水行俠似肥thor

佢做captain marvel就好

又令又好戲

做呢d真係正，9up有稿費

肥thor抄佢

Mads 有拍Dr Strange 喎

唔知點解佢個樣留哂鬚成身muscle都好feminine
對眼同個嘴配落女人度完全係milf黎

當年supernatural死chok 時時覺得自己好靚仔咁好難頂

我覺得美國隊長選角好難好得過而家個美國隊長

chris evans 同 rdj 都係冇得再好既選角

Emily Blunt
應該要搵佢做CM

Mads Mikkelson做魔雷基應該好有feel可惜雷神2個劇木一

大把奸角等佢做

CM咁好既機會Emily Blunt都冇要到

人地以前做神奇四俠又唔見你咁講

神奇四俠果時得反而覺得唔係好岩佢。佢唔夠喜感。

香港電影界：乜撚野叫試鏡？

Marvel拿拿林reboot F4
然後揾John krasinski 同 Emily blunt夫妻檔演主角喇

好撚彩唔係John Krasinski做美隊
柒撚到

d人係咪唔識中文唔知咩叫錯過
Tom Cruise冇收過邀請又話錯過
Joaquin Phoenix唔想拍英雄片又叫錯過

好彩Joaquin Phoenix 冇做到
佢Joker 套trailer 起哂雞皮

等睇有傻仔走出黎又話Edward norton要揼春

似英國隊長

Emily Blunt 兩公婆本來原來有得一齊拍

im同ca就真係無人代替到

以為人地好想做套垃圾戲咩

神奇4俠果時好似係排骨仔黎

Tom Hiddleston 做loki反而仲好
佢無乜正義感覺
有種邪味

Chris 做火人根本唔入型入格
佢個樣完全唔係on9衝動型

咪就係，Joker應該會係一套更出色既戲

條老野最後咪又係接左joker
講到自己懶清高咁

We fucking need this to happen

但佢真人性格似火人多過隊長

next time baby?

你睇慣佢做美國隊長啫

以前就睇佢做火人睇到依家
佢做火人真係麻麻地

因為想講到復4咁大卡士 唔拍係呢班演員損失咁

唔做drax咪做水行俠
仲可以出自己既獨立電影

馬後炮啦
正如冇屙煙買騰訊上樓一樣
邊估到係發展成咁樣

dc行咩路線？
有過nolan仲唔夠藝術

其實真係好啱佢做，有女人味又有種好剛強嘅氣場

Sq個joker
藝術感好重

第10個係咪SEX EDUCATION 個男主角

係

Joker係one off
同埋套戲唔算popcorn movie吧

佢係唔想做系列式電影 呢套joker得一集 仲要唔關dceu事 佢接有咩問題

除咗咗4同7（或者加埋15），其他都唔可惜無份

im1果條黑鬼柒頭呢

開價開得高過RDJ 啊啦

抵撚死

唔夠膽講佢扮wm會唔會好d

但其實d人唔係太著緊

佢依家超享受做幕後，估佢都諗過先做

睇唔慣loki做thor個正義樣

有實力既就係個演員救返套戲

好似iron man，bw咁

無實力既咪鬼知會咁紅囉

Joaquin Phoenix 黎緊做Joker 喎
如果拍出黎出色既話, 咪又會比人定型

希望DC生生性性拍返齣好戲

Christian Bale都唔見到被定型做Batman啫

Dean不過supernatural有佢就夠了

但因為Joaquin想接拍更多藝術性強的電影，怕演出奇異博士被定型及被困身，所以推辭了。

joker原來係藝術性強的電影

我以為有iron man 1果個黑鬼

想像緊Asa個怕醜尷尬樣做spiderman

無做過都算
IRONMAN1個鍋麥仙 先柒

佢做真係fit晒

係囉 咪做壞人囉
篇文都唔撚update

她在1994年的獨立電影《終極追殺令》中首次擔綱演出，隨後因演出電影《星際大戰》三部曲中的佩咪·艾米達拉一角而更廣為人知[1]。在拍攝星際大戰電影期間，波曼同時修完了哈佛大學心理學學士學位[2]。她曾表示：「比起當電影明星，我更喜歡當聰明人。」[3]

2001年，波曼與梅莉·史翠普、凱文·克萊恩、菲利浦·西摩·霍夫曼等人合作，演出由紐約公共劇院製作的契訶夫的戲劇《海鷗》[1]。2005年，波曼以《偷情》順利奪得金球獎最佳女配角獎。2008年5月，她以27歲之齡，成為第六十一屆坎城影展最年輕的評審委員[4]。波曼亦於2008年挑戰導演一職，她的導演處女作《Eve》並擔任第65屆威尼斯影展短片項目的開幕片。[5]

2010-2011年，她憑著主演電影《黑天鵝》裡的芭蕾舞者妮娜橫掃金球獎、演員公會獎、影評人票選獎與英國影藝學院獎，並榮獲第83屆奧斯卡最佳女主角獎。

marvel未發圍之前佢已經好出名,睇唔上marvel唔出奇

NEXT TIME BABYYYYYY

要紅色大字恥笑

咁佢咁搏亂轉自己身形

其實你睇Trailer就知，導演方向同演法好特別
似係比較artsy少少既人物刻劃 (至少係trailer係咁)

The Office 搞到John Krasinski做唔到CA

嘩如果Krasinski做CA
Emily Blunt做BW 實好睇到癲

唔排骨
無ca咁大隻姐

應該比佢做啦
依家個成個師奶

之前睇supernatural已經覺得佢好撚型，不過衰矮撚，未必carry到ca

Mr doctor?
笑到我噴飯

劇透死全家

Jason Momoa選擇正確。

佢做火人超正！
舊版神奇4俠個個cast都好fit!

呢種至係正常大隻。

DC 羅賓最後

想做講多啲野開心啲既角色，咁點解會去GOT做馬王

Dean做hawk

最後又係死死地拍

我都錯過左

上房試鏡

JGL

仲要雷神一二果陣啲口碑又唔好， Natalie Portman應該係勁想走

真係差緊D高度 CA一定唔會比佢啦

今集叫做客串左2秒
以前佢會多d戲份
最少同雷神有交流

spider man套黑色衫幾時出過？？

小dean dean😍😍

Tom Holland 正啲

莫探員

我bb
加埋佢老公 兩個都好正

就咁睇ff圖都j死

唔係9up 的話兩公婆都唔打算入MCU

想拍多啲唔同嘅戲

套joker咁都唔叫藝術性強
唔通係英雄片爆谷片咩

如果jensen做CA會太sexy
佢做咩角色都好flirty可能我睇太多supernatural
宜家chris先做到個純真 唔講粗口既福音_

人地走去DC做獨立電影主角啊

你係咪00後？

otis睇住梅姨打飛機

咁係因為佢做batman之前已經多代表作嘛

hugh jackman 都無定形

Tom Hiddleston

好少演員會拍完一套就定咗型, Joker都唔似會有續集嗰隻

其實佢做鷹眼可能仲好
好有喜感

一直覺得Emily Blunt 做cm 最合適
一嚟夠英氣 二嚟一定冇Brie Lasson 咁討厭

Jensen Ackles 做鷹眼應該幾好

其實tom cruise個單傳左好耐話佢唔拍im 係因為唔肯戴頭盔。
因為佢拍戲從來唔用替身，戴左頭盔就證明唔到係佢真人拍

呢份堅持雖然都幾on9，不過佢算係上面個list入面，無拍marvel損失最少個位黎

佢心諗屌你老味我堂堂影后，
要我做埋啲花瓶角色，
比壞人捉走擘大個口鳩嗌，
已經係爆谷片架啦，仲要係口碑差嘅爆谷片，
梗係想走啦

真
我諗要佢長時間係綠幕做戲
佢自己都頂唔順

Tom Cruise 做im點都比唔上rdj

蜘蛛俠果個係咪sex education 果個男主角

咁睇唔起marvel 又做乜返黎客串
不過如果可以搵佢做 女雷神 就正

如果佢接左marvel 戲，肯定無時間拍打後既 MI 系列
簡直係我地損失

屌你魔雷基關復聯4咩事

佢先係最柒

2019年都仲有人quote #1

舊片剪出嚟咋

同時拍mcu同mi既都得既，好似鷹眼咁囉

Jensen Ackles 185cm都矮？係Jared padalecki高到仆街姐

佢做CA
sammy做thor

厭錢少唔拍

令靚啊

佢唔係唔高 但係對比MARVEL入面 CA一定要有個視覺差先特顯到

太瘦

話Joaquin Phoenix拍joker 會定型係咪搞緊笑

Dean

nolan拍個套batman又冇藝術性咩，睇trailer都知佢唔係行popcorn movie個條路啦

Chris Evans矮過Jensen

無聲絕境

GoT 第一季2009年開拍,銀河守護隊2013年開拍,人地唔可以係拍完GoT之後先想轉去玩下走其他路線既角色?????

好難想像Tom Cruise做iron Man係點樣

Emily Blunt做CM係per9fect

Marvel冇揀錯過人 除咗cm

RDJ完全係做到個種漫畫走出黎嘅感覺
宜家睇個啲記招分唔到rdj定Tony
反而隊長就電影同真人反差好大，真人係痴線佬成日大笑搞鳩人

其實我覺得next time baby真係似tony老友
我而家都未接受到captain planet

莫探員做hulk一定好正

隊長真人係霹靂火性格

等於Tom Cruise 做Iron Man都一定冇RDJ 做得咁好 RDJ根本係做番自己

做唔到RDJ個種有少少奸

佢高過Chris

好撚鐘意Joaquin Phoenix

黎緊套joker係馬田史高西斯監制, 又有羅拔迪尼路, 睇trailer好大陣taxi driver味

佢做cm咪好

套 edge of tomorrow j死我

magnolia
要做佢做到

屌佢明明以前就係拍個d on9美國喜劇

其實好多演員/導演未拍marvel 都唔太出名/淨係拍過劇同小品戲，佢哋眼光又會咁好

去Marvel去大茄
去DC做主角

你認真？Jeremy Renner都係兩邊戲份唔重先做到

主角級好難同一時間拍兩套

見佢有出席首映以為係新拍

最新果套MI 鷹眼都辭演啦，就係為左marvel

我敢肯定以tom 咁認真既態度，拍得marvel 一定唔會同時拍MI

全實景拍攝

整埋套甲出黎

睇落個樣唔夠Chris evens正氣 仲有種邪氣
純個人感覺

嚟緊出續集喇 又j死